肺炎，大陸一定會保住中南海不受感染

關閉故宮屬明智